大家有無覺得依家又陷入左另一個形式嘅雨傘

雨傘時大家戀戰佔路，覺得夏慤道清左場就輪晒完左。
今次運動一開始時大家用好多唔同形式去令運動成功同係樽頸時注入新嘅力量同方向，但睇住大家同義士一個個俾人打同爆晒血我真係好唔忍心，我地會唔會又陷入左戀戰街頭嘅階段？

拋豬引玉，國際戰線同香港民意仲有無得再開闊啲？

天滅中共。
光復香港，時代革命。

推

暗地裡做

不嬲都雙管齊下

我個人就覺得進步左好多同好快

我又唔係咁睇
運動成功失敗從來都係睇民眾參與度
明顯雨傘係後期已經冇咩人參與至潰敗
唔好下下拎雨傘去類比
特別係今日咁多手足俾狗咬左去
提少啲消極嘅嘢啦

我早幾日係外國企左係街派香港嘅傳單，好多人都會走埋黎，佢地話知道香港點點點，但都唔知可以點幫。
我係傳單上面link 都俾埋每個國家嘅人可以點點點

外國可以再推呀！

我都唔想咁sad ，但係肉搏嘅同時仲有無得智取多啲